人民日報—講粵語就是支持港獨

CLS

連登日報—講普通話嘅都係賤種畜牲

老推認同

支持廣獨！

一寫繁體字就是支持支爆

只要有心跳同呼吸就支持XX

天氣越炎熱
老衲-越早洩

轉台唔睇TVB就是（覺醒）支持港獨

老憲認同

老企認同

老閪認同

呢界皇朝原來唔係姓「共」，而係姓「屈」姓「賴」

衲dee好波

收啦支那狗！幾十年來都係呢招上綱上線！咁係咪講上海話就係上獨、褔建話就褔獨？抹黑都進步少少啦垃圾支那狗！

寫正體字就是港獨/台獨

老椰認同。

source？

Then I speak English

Better?

人民日報：說英語就是美帝走狗